水塘班馬嬲應否落毒懲罰佢地？

見到CCTVB 個東張西望講沙田美田果頭比馬嬲騷擾，班馬嬲明目張膽搶野
諗起心理學個positive reinforcement ,
途人比野食/被搶野食-》食飽得到滿足-〉加劇行為-》得到更多滿足-〉 更多既行為

如果用心理學個negative reinforcement , 反向應該係
途人比野食（有毒）/被搶野食（有毒）-》食飽但肚瀉（痛苦）-〉減少行為的次數及強度

當然中間會涉及道德問題，所以人道既講法係：
減底途人/被搶野食的機會-》行為得唔到食飽的滿足（痛苦）-〉減少行為的次數及強度

又唔好咁講，新東都好多票源

我覺得直頭要引佢入屋射鳩佢
改改把槍再用鐵珠
睇東張個呀伯仲驚過隻馬騮
廢老無撚用